<resources>
    <string name="app_name">TV-Browser Teilen-Plugin</string>
	<string name="service_share_name">Teilen-Plugin</string>
    <string name="service_share_description">Sendungen mit anderen Personen teilen.</string>
	<string name="service_share_context_menu">Teilen&#8230;</string>
	<string name="service_share_only_title_context_menu">Nur Titel teilen&#8230;</string>
	<string name="service_share_context_menu_remove_marking">Markierung für Teilen&#8230; entfernen</string>
	
	<string name="service_share_pref_title">Teilen-Plugin Einstellungen</string>
	
	<string name="pref_title">Einstellungen</string>
	
	<string name="pref_share_title">Empfänger E-Mail Adresse</string>
	<string name="pref_share_summary">E-Mail Adresse für das Versenden von Programminformationen.</string>
    <string name="pref_category_email">E-Mail</string>
	
	<string name="pref_export_category_info">Zu übertragende Informationen</string>
	<string name="pref_export_category_mark">Markierungen</string>
    <string name="pref_export_mark_title">Geteilte Sendungen markieren</string>
	<string name="pref_export_message_contains_date">Datum in Nachricht</string>
	<string name="pref_export_message_contains_channel">Sender in Nachricht</string>
    <string name="pref_export_description_type_title">Beschreibungstyp</string>
    <string-array name="pref_export_description_type_entries">
        <item>Kurzbeschreibung</item>
        <item>Vollständige Beschreibung (wenn vorhanden)</item>
    </string-array>
    <string name="pref_export_only_title">Auch ohne Titel</string>
    <string name="pref_export_only_title_summary">Zusätzliches Kontextmenü anbieten, mit dem nur der Titel der Sendung geteilt werden kann.</string>
    
    
    <string name="license"><![CDATA[<p>Hiermit wird unentgeltlich, jeder Person, die eine Kopie der Software und der zugehörigen Dokumentationen (die "Software") erhält,
  die Erlaubnis erteilt, sie zu verwenden, kopieren, ändern oder zu fusionieren, darüber hinaus sie unverändert und unentgeltlich zu verlegen und zu verbreiten
  und Personen, die diese Software erhalten, diese Rechte zu geben, unter den folgenden Bedingungen:</p>

  <p>Der obige Urheberrechtsvermerk und dieser Erlaubnisvermerk sind in allen Kopien oder Teilkopien der Software beizulegen.</p>

  <p>DIE SOFTWARE WIRD OHNE JEDE AUSDRÜCKLICHE ODER IMPLIZIERTE GARANTIE BEREITGESTELLT, EINSCHLIESSLICH
  DER GARANTIE ZUR BENUTZUNG FÜR DEN VORGESEHENEN ODER EINEM BESTIMMTEN ZWECK SOWIE JEGLICHER RECHTSVERLETZUNG,
  JEDOCH NICHT DARAUF BESCHRÄNKT. IN KEINEM FALL SIND DIE AUTOREN ODER COPYRIGHTINHABER FÜR JEGLICHEN SCHADEN
  ODER SONSTIGE ANSPRÜCHE HAFTBAR ZU MACHEN, OB INFOLGE DER ERFÜLLUNG EINES VERTRAGES, EINES DELIKTES ODER
  ANDERS IM ZUSAMMENHANG MIT DER SOFTWARE ODER SONSTIGER VERWENDUNG DER SOFTWARE ENTSTANDEN.</p>]]></string>
</resources>
